23歲人 後悔細個無好好讀書

岩岩U grad 但係自己係靠hd讀上去 而中學 大學又無認真讀書 出到黎 英文唔多掂 本科知識又無 後悔以前虛度左咁多光陰 好多野好似英文係無得逃避 始終都要努力追番去正常人既lv

唔緊要

習慣下低收入就ok

依家重刷仲趕得切

有心永遠唔遲，
日日放工學下英文，
一年都改唔少

我諗自己ielts5.5咁上下

算啦

一命 二運 三父幹

四靠人脈 五讀書